現今頭五球迷

奧瑪
沙洛文卡勞
許願樹
洪七公
狗西議員

排名分先後

以下開放討論

綠豆仔

連許願樹呢d柒頭都有份
巴公公咁偉大竟然冇

柒熊榜上無名 接受不了

現今

巴貝利對上一次浦頭都好耐年前唔計

西班牙波低英超波半班 球迷自然都低埋半班

無人討論高汁反手球迷既

獌既代表呢？